而家香港人開大陸銀行户口係米唔可以再用香港地址？

我想實名認證翻Alipay 方便響上面買野

米你老母